<!-- Page de présentation -->

<section>
  <center>

Loup-Garou discord bot
=======
Résumé de la partie
  </center>

  <div class="space1"></div>

  <center>
    <img style="height: 18cm" alt="logo du jeu" src="../../../role_pictures/custom/Loup-garou.png"/>

_Design des cartes : DENÉCHÈRE Noémie_
  </center>

  <div class="space1"></div>

#### Pour information

Ce document est généré automatiquement à partir de données receuillies durant la partie. La mise en page de celui-ci peut donc être assez approximative par endroit. Son objectif est purement informatif.

#### Auteurs

+ VERKERKE Xavier
+ DENÉCHÈRE Killian

</section>
